[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (233) 1001唔開帖三期高峰舖裝修

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

1001呢

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

我都想有condom
去哂邊

屌尻上個post 1001

仆街醒唔到...
一起身就已經1點

搵唔到陳伯個島

又比佢del左

[集思廣益]如果香港開拍真人版動森會，陣容應該點樣？

岩岩黎過果三位 係咪臨尾我斷左

1001留fc

手機po唔到置頂求救

動森慣例

當1001係留fc個陣

有9成都係唔撚會開post

去咗炒大頭菜

咁你又知留fc賣菜
食屎啦

post 幾黎?

樓下留言，日日有竹島有妹有星

隔離po

出面個菜post
夠新鮮

屌唔會連續兩個禮拜遞減掛

有冇link啊 thanks

15.6%

食飯未

唔好意思我無留意

要

我大頭菜已經炒燶了

的起心肝玩minecraft

銀唔要
我要金

有無善心人

想要4270-5874-1034

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲

實用圖片／攻略
風水攻略，種花攻略，狼蛛攻略

Lm

多謝Dave

想知蟹拎左幾多重覆番去

新帖留名先

係咪有竹 幾多棵

開左 食飯掛機

turnip exchange爆咗1000房開唔到

佛系開一陣朋友島
右邊過橋白色屋仔有圓木沙灘躺椅學

服裝店有cyberpunk衫 黃色頭盔

請問有無黃昏～夜晚時段可以得閒互淋花的朋友仔

30粒得兩粒係新

返工留名

OK

好彩我1000

食緊 同事話我成日掛住打機 唔食飯

好似無add過

琴日得11 今日變15.6

18棵

要唔要樹 送上門

食飽先啦

係時候集氣喇朋友

渣ga

好 拎哂先慢慢執 幾時黎插竹

掛住打機唔訓教

朋友

我add咗好少人咋(cd rom勿add)

早晨

等我對下我差啲咩先

靠你啦Dave集氣

置頂有

幫你集氣

我依家黎都得
準備插到成個機場門口都係

陳潔巴係咪要古猿

集氣

邊食邊打

聽日見真章

早晨 加拿妹

留sw 加你fd

我琴日好早瞓

加妹

留名
希望秋官唔使出動

留左位你插 開左molamola島 冇就

以我依啲垃圾運
你聽日留定比我算喇

我11點前訓左
之後今朝睇msg 個fd msg 11點幾 問我有無場

點解你個島日日都咁多好野教

我都有古猿 俾埋你

島上有駱駝，有個朱古力地板同好可愛既化石地毯，有無人想黎同駱駝講野

你越嚟越似阿伯

好彩今次入得少

OK
今晚返到屋企出圖

加左 集中營
開左島了

化石地毯幾得意

好Sad

笑死

求要

好得意

thanksss

好 而家過黎

唔好咁啦
隻驚真係好肝

Added

之前炒美股 4,5點先訓
身體差阿

求摸冬天鐵道模型

我休閒玩家!!

好想要淋花嘅同伴

朋友 幫你集氣

想黎買

又掛住炒股

新朋友你好

邊個休閒玩家買成島蘿蔔

眼妹

集集集

有聲

早

你眼花...琴日個島邊有

想打死你

想買地板

好嘈

夜晚互淋ok？

我玩左一個月，重複既幾張，全部都醜

有Save冇事！

想問下呢 其實入面啲魚係咪隨機生成 冇概率計
試過一日釣7條皇帶 又試過成日一條都釣唔到

游妹你有冇訓過 訓前同起身都見到你

有Save冇事！+1

有無巴打而家有得買個隻泥牆欄杆(上網搵唔到圖)
我有東方欄杆可以互換

岩岩先睇到通知
我都無事多謝你

個po d人睡眠時間平均係3個鐘好似

留id我加你呀 如果有樂器可唔可以借黎摸 無既帶舊垃圾過黎扔係包伯門口 （包伯係屋企整緊diy黃金蠟燭

琴晚三點幾訓 六點幾自然醒開Game

佢地朝早瞓 12點前就醒

交換DIY, 化石同傢俬

你地燒生命
阿叔當年都成日4,5點訓

上星期

雜雜雜 雜雜～

我放低左粒金牛碎片

補返圖
我有東方欄杆diy互換

thanks

無阿...邊有

摺摺摺

@雜晒罩

thx 我一粒都執唔到

dave gogogo

訓左幾個鐘 有堂
依家好似唔夠瞓咁

我有 你有冇特別傢俬

會唔會考慮瞓下再刷外島 你好得人驚

雜大大

個島有駱駝買嘢 有冇人想黎

想要啲竹筍，春筍整嘢
幾粒都得

個個玩到唔願訓

屌

有暴龍身體 啱唔啱

唔好賣完自己走好嗎 偷走兩次
島主都話一次過關

武漢病毒黎嫁

佢地咋唔關我事

有無人想要可以生紫三色菫嘅紅三色菫
一套27朵

好多

有冇巴絲要搵駱駝買雲上風景牆，廢墟地板？

呀婆我都仲係4，5點訓

尋日射氣球攞咗個人體模型，今日搖樹又搖到個人體模型，加埋倉嗰個，就嚟可以開人體奧妙展

雜寶寶

不如開個post整blacklist

唔眼瞓呢排日日都六七八點醒 明明都唔早瞓

我得棚骨

有呀

我想買啊！

頂召喚真子

我呀

呢到咁多對眼望住

咩事

點會夠

呢到咩事

殘晒

雜雜

想要9㭆

想你雜寶

化石放題阿...最好有擒龍尾

有暴龍頭, 岩唔岩

我都想知

隔離條友賣緊1金+1機票賣菜
傻嘅先上島
完全唔值

未到兩點

陰左個公

想要

開咗 喺左下角間屋

開左 應該無加漏 希望可以帶樂器摸或者帶樣垃圾放包伯門口 （包伯入面整緊diy

留名一身蟻

Fd code?

唔該巴打

想買化石地毯

想買雲牆 原來我加咗你

上面有人學你

黎我島 搵兔仔啦

多謝

琴日問你r樂器戈個 我晏d黎可以？

有怪叔叔

我都掛住你

入左油未

原來game入面有動森版switch 賣
依家先知

你地早d訓 認錯人啦

咩？

好啊

岩呀, 頭先係咪已經add左?

呢到太多人，我都唔記得有add過咩人

除咗禽龍尾你重差咩

依個勢入油?

買dal fatfat啦..希望個fd有跟

岩, 可以點拎/換?

我認得game名但我唔知係連登邊個
而家黎

居民教緊貝殼床舖 有無人想學？

無阿..唔洗其他野
有古猿都ok ,無就上黎當我condom

都係王子既錯 幫你改名雜哂罩

哈哈 一齊食野

發覺點解自己d 島民都唔做diy

仲入油

跟河馬巴搵食

我好似無add你

另外想問吓 尋日唔知邊個巴絲漏咗傢俬喺我度 可以點揾返佢？

陳巴我有禽龍尾你要唔要

得既 sc 25 30 收息

yes～

想要三角龍尾

你開定我開

應該早午晚都有 滿人嘅話

要阿

唔駛咁客氣啦
Btw 我應該add過你，不過冇記性唔記得你咩game名

夾唔岩時間 有啲會晨雞咁早就係到整

我成日做個幾隻成日做埋啲我有既廢野

見到自己島隻 章立娜 都想殺左佢

下 佢好打意喎

骨我都有⋯⋯
你要唔要人體模型吖？比個你

我食緊飯, 要2點先開到, 到時我quote你留言我開?

我發覺島7-8個人一日有兩次
9-10個人會有3次
好似固定既
島有event既話另計

今晚食完飯搵你

有冇人知露營地施工組係for邊個嫁？
係咪for新居民？
咁我使唔使去外島搵咗新居民先，
費時佢電腦派

Want

d動物有音符做乜..我要起泡阿

我呢兩日 佢地夜晚十一點先開始做

呢個硬食

加埋
今晚食完食搵你

想要啲

我尋日都有隻好開心 音符左好耐

唱新歌

姐妹兔:這島太多河馬,我要走了

好似加過陳巴 我上你島快遞俾你啦
我同人打緊mmorpg可能送完就走

我隻亨利應該朝早整
好耐冇見佢整過 有次朝早9點左右去佢屋企就整緊Diy

唔知邊個斷左 再開左

集中營
睇下有無 我開左島

搞到好似bin緊我咁

原來係咁！一陣再望下先～～

我2點食飯，3點後？

我覺得我嗰啲都係夜瞓多

起泡有咩用 又想改我花名

求兩朵

我通常都係早上八點一次 中午十二點一次 夜晚六點一次

想整

琴日$41
今日$35

有冇朋友救我

想走咪起泡

佢今日啱啱搬入黎點解咁講

一樣

因為好樣衰

過嚟我到啦

求$700高價逃生門

明明落大雨但無大魚

688要唔要?

終生監禁 sor

可以, 到時係度call我

得690, 放唔放

五期

每日一定會有三兜友整 （9至10居民計）
第一個計你該日第一次開機，
如果開機係早過某d居民起身，
咁就睇你random抽中整野個個居民起左身未
正常就九點半全部起晒身有一個一定整緊
之後拎完三個鐘變第二個，再之後三個鐘第三個
唔關早午晚事，你可以下晝三點度已經拎晒三張

有event同夜晚先開機就未試驗過

要！！！

琴日釣左條矛尾

唉就係八點幾睇又冇，頭先十二點幾睇又冇

放啊屌

想問最快趕走島民方法係乜？

落魚餌囉

我知 但佢地唔肯走

成個島變曬瑜伽撚了

咁難出嘅五期都俾你撞到

放lunch上嚟抖抖氣

你係瞓咗醒定無瞓過

gym 定瑜伽你揀

同gym撚有冇分別

都好過尖撚 成日喺到肌肉肌肉

hi~~

我嗰啲係早操撚

訓左幾個鐘

掙扎！！！

呢啲正一仆街嚟，上次摸妹有條撚樣抽唔啱就斷線屌佢老母，原本啲人抽到好嘢，之後斷線再抽中晒伏

利申：兩次都係棒

瑜珈

佢地真係好正

我要 1999 2380 0000
第五期正

尋晚做咩唔過嚟一齊摸妹豬同睇星

咪係囉要珍惜啊

嗨 有冇miss 左咩好笑野

有 個樣無咁爭扎

係..我依加要收古猿先比你睇

唔了

冇咁爭扎

想學！！

200 都有賺啦

有冇白色控要買文藝復興牆

衫舖有紙袋頭
執緊島啲野四散 唔好踩爛野就ok
想買留fc

想學

我都係啱啱先得閒上一上水

佢地： >.<

希望唔好一隻尖撚小睫教壞曬
前排先見娃娃喺到舉鐵

個個都唔做番工
日日有得摸摸 咩人黎架你地

尖撚：\o/

娃娃舉鐵成件事錯哂

最衰都喺小睫

哇你的樂器好靚

睫b做尖都零舍優雅過人

sor 喺公司 無mon post
唔駛了

我終於請左隻企鵝仔

真

睫B:👁o👁

小睫係gym撚黎架咩

大提琴好靚呀

邊隻

喺隱性尖撚

睇下咩樣

我屌

你做咩係到

但未遇到三角白鋼琴

笑咗

古乃欣鐘意咩衫想買條裙俾佢

真喺咁樣

咁啱有時間 上嚟嗲兩嗲

原來今晚捐左人地條橋 唔記得比埋自己條橋

真
唔想比佢地賺
有啲仲要寫明TT高價

好可愛

Gym撚小企鵝

化石地毯嗰位仲喺唔喺度 求買

仲教緊

我想要

尖撚

企鵝入面佢最可愛

藍色既

想問下仲有冇巴絲有需要買

佢口頭蟬係企鵝？

良唔良心價我唔知
但我唔鼓勵咁樣賺錢

有興趣

我之前送左件衫音音
今日去月兔度開佢櫃桶見到嗰件衫...
去翻音音度開佢衣櫃係咩都冇

係幾qq

上面要紅色三色菫嘅朋友仔我摘低晒名了
今晚8點半後會送花

係:~
我終於刷到男仔又可愛又細甩

呢隻正

on9

平是嘅睫B:👁👄👁
做gym睫B:👁o👁

唔緊要
個島已經有2，3隻

冰莎唔同意

好鬼搞笑

真
好可愛
肥dodo

我都想送

星期二姐
我自己島都波型 再等下

應該係

想點啊你

終於刷到
好感動

小睫萬歲

之前入左個wts grp
有條友問點先可以升商店
咁我答開夠30日up
佢：下但我朋友未夠30日都開到啦

試下?

我明啊...最傷心係去女女屋企見到之前送俾仔d 衫...
好唔潔身自愛

等睫B深入民心

有冇人將佢個口頭蟬變吾系甘牙

對唔住各位兔迷

我送錯游絲件屎色忍者服比藍兔

次次見到佢掉頭走
未真正望過佢咩樣

新寵
想買副眼超比佢
一定好型

有咩送

投訴佢好似可以改

好正

寄張poster比你日日望

：係呀你朋友弱撚智

你知道冰莎係企鵝

邊個拎撚咗...

唔講了

叫返自己

企鵝尼隻最得意

懷疑你係暗裡反睫

企鵝萬歲

明反了

聽日送返件靚衫俾人

係我地牢啦佢

希望我都有呢個運

我想要十字眼企鵝

紅色三色菫黃色三色菫紅黃色三色菫

已經心諗你都戇撚鳩
fb啲人

得閒去探下佢監先

係時候要認真望下女神啦

隔咁耐都有人記得

朋友快d入黎拎化石

粉紅企鵝呢

冰莎先係

我3點後一次過開島比你同另一位絲打ok?

枉我仲支持你咁耐

終於記得佢個名

「係啊你都TT咪得囉」
仲要懷疑～～～TT當真理咁

我全村忍者服

add返我未

刷到但就係覺得十字眼怪怪哋

反了反了

尋日唔記得送飯落去 希望佢地未餓死

今日訓夠啫

無咁易餓死嘅

十字瞳好型喎

頭先見到
有諗過請
不過我都係放棄左

割蓆

咩事啊！！！起碼都要白色啦！！

係咪你分唔清牛 犀牛 河馬

開吧

我覆佢
咁佢應該係TT
佢冇出聲啦跟住

唔好再叫錯佢莎莎

Cls

有無ching可以借場俾我賣狼蛛 個島無位了

咦嗰晚唔係你留言話覺得佢怪咩
我就係見post有人話十字眼怪怪哋
諗咗陣先唔要

你捨得趕走佢未

果晚既野得好小人知(應該)

我淨係鍾意黑白企 呢隻 同十字眼

個個島8千

你想點

開心
想10隻唔同動物

刷完了?

我一個一個問

我唔記得啦

佢唔肯走呀賴死唔走

我好似刷左10次左右

大撚把人TT，加速遊戲進度咪快啲玩完。

唔係我，我都唔知你刷中過

莎莎係愛稱

全部都肌肉肌肉

會成日係到

無特別三原色無人要呀黑洞啦

都好正

草莓係咩嚟

我24更 走唔甩

傳說中 黑白企講嘢會變紅眼

呢隻死肥仔？？？

佢咁可愛 你捨得佢走？

發現個個自稱睫粉原來都反睫

紅色個隻

係呀好Cute

佢地d 問題係會低能到你發現新世界㗎

河馬

又笑人 好唔Nice

百合 雷姆 娃娃 魚子醬 仲可愛

我唔喺第一個

牛/犀牛
一定唔係河馬啦 我知河馬有鼻

柒到

是
而家拎比你先

女定仔嚟

人哋日日做gym減肥

空袋拎埋d 化石走啦

好

係咪你

我個場現貨12000
但5月期貨跌左負數
留fc?

係我食既

見到佢地啲emoji已經想打人

以為去人地到賣會高價d?????? 我都唔明

牛 你好好笑

佢地多個朋友一齊做gym

牛都有鼻

竹輪都好可愛

我sp8000蚊 @一千萬 期權金 上岸

唔意外...

琴晚做左弱者

俾返兩粒你囉

我島隻樹熊阿粟溝音音收咗好人卡
拎住罐酒搵我傾訴

我知佢係犀牛
岩岩google 完

Sor 夠鐘要走 如果巴打你哋之後有需要可代整

Dave 我搵到兇手喇

我都係刷唔啱心水動物想休息吓啫使唔使咁對我

有人分唔到我隻藍牛..當河馬,,

依家先得閒好似搵唔到陳巴個島

首粒金牛座碎片出現了

hold 一個月咁大膽
我最多hold兩個星期見六百照放咗

得河馬有鼻

咁快

都唔會係最後一個

做花王還債

女
如果佢係仔
我應該請左

👁👄👁

👁👄👁

我整埋了

犀牛無鼻咩？
明明我記得要睇鼻

屌，早知唔講，好辛苦啊！！！！！

👁O👁

琴晚冇許願

出事 我都有呢兩隻野啵

停咗一日佢就嚟咗屌我想死

阿栗好好笑

bin左幾日重係好好笑

做咗好多日啦

唔會係我掛

用十粒牧羊座同你交換

一路都堅持反睫

餃餃我今日一定要去你到玩

你唔好再講
王子都分得到咩動物

個bb當唔當第十一個村民？

尋晚放題都唔許

你都痴線嘅
白羊座用黎一換5大星啦
絕版喎

多謝大佬

大把牧羊

有冇試過理解佢

忙啊

我試下日日打鳩佢，等你接收
佢係幾好笑，肥到死又成日借d意溝女

真 我覺得好笑過唔見營地

你唔准打佢咁可愛

😣😣😣🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼😭😭😭

我連王子都不如咩
起碼我無唔見camp

👁• •👁
👄

係喎strong hold翻一個月
Fatfat la

我成個島啲動物都係咁上下

你個島唔係得河馬咩

頂歪咗

依家同你收翻牧羊

女女光頭有d hardcore

唔喺話要即日？

今朝5點都見到你on

unfd

大把人反

化石 DIY 收留區
廢事交換了 睇啱送上門

開個價黎見我

今朝見到你喎

仲有呢個🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

想問下村民嗌聽日搬走係咪無得阻止

好呀

隔籬屋隻鱷魚仲勤力過佢

我好早瞓左

我以為兩日

我做緊野 晏少少搵你

小潤一件二手衫換你三粒

明明起身仲見到你

你琴晚都del過我一次

🈲🈲🈲🈲🈲❌❌❌❌❌❌❌❌

喊了
我明佢心情

試下唔好講出黎

你太早起身？

又屈
bfd msg到你..del左你都仲入到?

女仔冇頭髮

邊個同你講兩日

堡堡 終於見到你

我都唔鐘意小潤

好等你

成身（羽）毛都話人無頭髮

雜大大
今日wfh?

慘過河馬叔...

臭堡

明明係你遲瞓

王子冇唔見camp
係冇整出黎，仲要14個人入島幫手搵

早晨貓奴絲

你琴晚都趕我走啦

我香

好撚慘呀

係咩

返工 但今日無咁忙

想收呢d

諗諗下都係唔捨得比你

留FC 送貨上門~

我等你同事逃生門

慘過拎睫b

貓b
生左朵金玫瑰

留FC 一陣送貨

刷咗兩張已經好攰 到底你哋點刷50張

仲記得我嘛？

都話你早瞓=7點

2p出動

好啦咁，如果有日佢要走講你知

比啲野你睇激下你先

入島 遠望 唔岩 走

唔覺既？

分分鐘廿張機票都換到

入到門口即走

加咗 K字頭 執埋貨黎

見到唔岩 搖完樹拎傢俬就走

貪新忘舊

麗婷bb好好架！

我無你咁易激動

唔好提 睇完12點個價 話可能係遞減

我個朋友姐係被佢伏咗

呢個收好貴喎
唔係10雞200萬咩

你阻阿叔訓教

我充滿住愛既淋花
恭喜恭喜

但我有多粒金牛碎

癲，瞓咁少

加咗 K字頭 一陣黎

島名

除左搵人有空位接就無辦法？

記得

一組石都有$39

今朝5點搵你唔應機

love u

可以辭職啦

一講起大頭菜就諗起呢單野

我5點想瞓架啦
下次再努力

有搵過我咩

一係你開2p叫佢留低
一係搵人接

聽日嚟我到買野 商店起好

聽日再問 拜拜

你睇翻隻game d對話

冇頭髮同成身毛冇衝突

我出咗橙玫瑰

好聽日可以玩全日

分分鐘玩外掛賺真錢 仆街

3石=1機票

眼絲話唔養我 點辭

天啊

=幫我淋全日花

thanks 開左

540咪養你

我今日早啲瞓

你個場都唔洗淋成日咁耐

del fd Ed

眼姐

聽住先

冇哂紀錄啦但你on冇耐之後我就熄驚瞓咗

養左先啦 呃左佢辭職先

今日得閒既再繼續

即辭 去炒菜

唔會再信你

Thank you

咁當打個和啦以後唔好追擊我啦

琴日話要今日就有

屌你我得3轉咋

你又話養我 又呃我

屌你我得番60棵

唔得喎

唔好咁

即係自己個島開多個村民然後同佢講野可以留佢咁解？

而家黎

我哋之間連信任都冇

某月養我地

唔同架

食晒

Fb好癲
5百幾果啲 1分鐘都無就100個留言

哪有錢

好正..一野十粒 搬樹神器

終於執到大星

我寧願返工

你呃我咁多次仲想有信任

個頭好圓, 好想摸

入場費要幾多

咁你日日返工啦

我見到

呢度應該都差唔多

想要:

已經add左fd架我地~

1轉 1~3張機/1金礦/1大星

我見多數係咁

今次咁呃你啦

岩岩6百幾 成千個留言

到底啲人就咁打個’排’字係咪真係會入到 六百蚊成1600個留言 點入場

得返暴龍身體 而家黎

唔係你bf

我太多女

痴線 要咁多塞爆倉

molamola島

有無人有禽龍尾

過50個都留係想點排到9點？

Turnip exchange啲場開到10張機票
睇黎又要strong hold到星期六先放

真係fatfat啦

今次

!!!想

同2盒thx一樣

樣樣我都缺 彩佢都傻

我都想學

刷緊第10隻

開場肥過炒菜

排到10點都未必得啦

咁你今晚幾點瞓

第一次去你島 怕唔識叫有落

我企鵝個頭都好圓

好似冇add過fd

今朝終於trigger度尋寶遊戲，好彩都唔算好難搵

有

係
而家開到好貴

我都想要呀

我都有, 你搵唔到再quote我, 比你

其實要咁多機票做咩

5點好冇

寄左比你啦

我記得 我返去CHECK下先 送多一轉搵你

第一次得三分鐘 搵明好耐都搵唔到
過咗時挖返禮物出嚟俾返個動物無嘢回返

同埋開始收啲限量野
呀妹啲diy 櫻花果啲
星座傢俬乜乜乜
最難搞過機票

點解打機都要咁商業化

嘩 隔離咁撚大咬
我3期200都自己放算

見過幾分鐘幾百個留言

10張我覺得係天價
星期六啲場正常好多
有啲唔收咁濟

大大

好現實

仲要係好多個都開10張

我出300萬同佢買十張 仲好啦

想請問一下
南半球蘑菇係咪仲未出？

再放出去
期貨黎

直頭痴撚線

最恐怖見啲人200蚊開場都收1+張機票然後又有人排

屌我都覺得排唔到
同你一樣 200自己放算

姐係逼人TT

應該都係留返刷動物用

好串

有冇人收復活節野

我而家開一開同你係入口換OK?

我排緊turntip exchange所以都要快

如果有整下地形會好難，我冇咩整地所以一搵就搵到。
不過D禮物都唔係好野，9成係衫 lol

笑撚左
咁你咪110$放撚晒啲大頭菜佢
大頭菜呢回事本質就係商業化
又要高價又要CARE又要想去人地島
人地收得多又屌又柒又剩
on99 自相矛盾 智撚柒障

睇埋自己3期咩價先
除左現有fd list幫過我既人
照出去收人手續費先

我開住朋友島,
但排緊turntip有機會突然會關返一陣
多謝你

200蚊收機票我都唔明點解有人肯俾

笑我地唔識整

呢到係清泉

冇想過去啵
呢度啲人免費開放你未見過？

係真唔係

我都唔知
200蚊一街都係

我自己島130 都有3m入袋啦

10個都100張, 刷100次咁癲

300收3張機票/3粒金礦都有

笑撚左 呢邊唔收手續費都好多靚價走囉

都唔知憑咩

地毯diy有無人啱？

估唔到有人想開戰

我決定confirm三期果日 我射波唔返工開足全日

On9 打機就係打機
Game入面自身商業化都係打機
拎出黎買賣就唔係

我串佢喳 我點會串你

已加, 新翼魚放左係島入口~ 你放低得了, 我成個袋都係大頭菜

肯定係無聽過蟹姐嗰大名

lunch hour見有豬咀有王冠，唔知有無巴絲要

而家過黎

咁都有人跳出黎引戰

lm睇泥漿摔角

留名食花生

新人嚟

你慢慢去10張機票嘅高價場啦
我地喺度互開免費場

開2p 都係答我有緣再見
係咪無得救了？

係到開過又走過 都係免費場
唔知幾時開始 收入場費合理化 仲可以屌返人轉頭

咁撚巴閉識得用高價場賺錢嘅唔該你都尊重返公平貿易
你收人地10NMT 到人地有高價場果時記得比返10NMT入場
唔好用人地啲免費場啊

我地呢度好賤格架 開場唔肯收人野

84%三期 加下星期先升商店
LM食花生

算啦我地絕交啦

信你一次

死啦 就po尾 點嗌落去

你個人本身商業化咪會咁諗囉
呢度個個開場都免費

係喎 我自動放低機票仲叫我自己慳個位裝菜

我喺twitter見啲架仔收3張以上機票已經不了
點解覺得收咁多係合理
同埋見fb啲人搵駱駝同妹妹都要收機票cls

開2p正常有得留低

睇嚟佢真係好想走

add咗 島名又字頭

被人屌唔好扔垃圾落地呀

答佢路上小心 係咪就可以搵人接？

送比你

佢今日話聽日會走
我應該今日用2p同佢講野？
我用1p 同新開2p都留唔到佢

未見過個名

fbi 查島
耍求你開島比我入黎hea

兩個都...

屌 大魚島全釣垃圾 呃人嘅

佢執包袱果陣就可以搵人黎接

人地免費開三個鐘比我走
唔放低少少對唔住人

MON POST狗比人屌唔開心

想趕既唔肯走 最鍾意果隻反而嗌走

輪大米

其實你係咪去左垃圾島

佢如果執緊行李就冇啦

我都係

星座傢俬咁公廁都啱

Post尾先敢出黎引戰

大魚島又名鱸魚島

有冇人接莫兒走

I mean 垃圾魚

有無人要花王阿 我幫手淋

呢隻好可愛wor

我諗佢中好多鱸...驢魚啫

叔叔好悶？

比人圍插慘豬豬

鱸魚島

好似有add到你 入黎學先

係咪有性趣

係咪潛左

擺明cd rom 嚟入唔到免費場發脾氣

做咩要佢走

真心咩
覺得佢好樣衰
同埋佢同我隻章丸丸唔夾
好想趕走佢

鱸魚之森黎咖嘛

因為阿得黎

跳出黎屌左一下就走左

要深潛了

咁可愛都比佢走

係

出面摸妹都收咁貴入場費
邊有資源日日摸妹呀
d金同機票留黎炒菜都用哂啦
哭能左

開島即到

你唔磨返兩三粒鐘都難釣到一排皇帶

有無人收蛋同花瓣? 大貨

屌 準備咗包花生

唔知原來有免費場咁笨柒

返工呀 食飯時間得返3分鐘

得7村 豐年都無啦啦話要走
雖然gym撚好煩都留左 我未得閒刷

係咪無人有成功經驗挽留

可能比錢放左

又喺喎一日走咁多轉仲邊有得整

同朋友互幫淋左2-3日花
出配色花既機率高左40%

無位呀

無得食花生了

好可愛喎
希望佢有好歸宿

我留過隻阿波羅

下次先

星座野要許願
TT狗忙住改時間搵菜價唔得閒許

我都比錢入都冇計
一轉一金 我要走成百轉

點樣留到

成功挽留軟糖

我都得7村
因為未夠機票刷

diy同化石交換

之前del過人 可能del咗比多次fc我

失去花王

真喺辛苦曬佢哋

今晚幫你

我得好少花 啱唔啱淋

因為次次都中伏野

巴打咁多金

咩事？

會

正呀

邊有咁多金

唔教你

應該係tt搵價收入場費比人入 自己唔買大頭菜

仲要送上門真係好仆街

幾高都唔值啦

屌你老母係要搵交嘈
人地收得離譜先出聲，邊撚度有人喺度求賣菜，要賣菜喺晒隔離post，你唔撚係嚟傾計討論就縮返去你老母閪度

係要走出嚟俾人屌 傻豬豬嚟既

較時間去兩日後有無得諗

刷到禁聽到都想嘔
我之前好想要貓貓
第8隻入黎Camp 終於撞到有隻貓貓
呢D野隨心就ok

1001